====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut faire face en effet à une double exigence :  l ' ancrage disciplinaire des équipes (leur excellence et leur reconnaissance dans leur propre discipline) et la pluridisciplinarité (qui s ' organise sur des thèmes : logement , transport , etc . ) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

